J2 3日2夜

陣間 8:30 做啦
第一集係 Kelly

張曦雯帶大家玩轉東非度假天堂毛里裘斯。她先與獅子漫步，捉其尾巴、打其屁股，然後繼續挑戰膽量，從45米的高台躍下90米深的峽谷打鞦韆，又到距離遊客必到地標「自然橋」一小時車程的自然保護區，挑戰高空滑索及四驅車。玩得意猶未盡，她返回酒店，享受陽光與海灘，並挑戰在香港試玩過，但未能成功站立的滑水！擁有夏威夷舞蹈底子的曦雯，還學習毛里裘斯的傳統舞蹈Sega，感受當地人友善及熱情奔放的一面。

porn tonight

肯德基咖啡好快手

腳仔軟呀

正到 好想奶

Porn tonight

肯德基咖啡

D野啱晒佢玩

佢真係好正，完全無死角地正

佢真係正到爆

巫師3

去旅行都打機，玩witcher

好似再瘦左

有樣, 有身材, 重要識打機

好正ar

個樣正到太離地

跳傘

正到痴線

正到仆街

教練下面貼到實

彈下彈下

條腰

食粽都卡

肯德基咖啡,81台有大波雞黃文意泳衣

咁多囡睇

唔同級數la

好正

呢個造型好正

大奶奶

人大左要睇欏柚，欏柚好正呀，痴線架

正到

同感...#

kelly 你會唔會太正

陪玩員

死港女

好正份工

william就好

好撚正

我都想做隻兵

我都想呀

william好撚慘

隻兵一定偷偷地大特寫影對波

William 係咁𥄫實佢

真係唔同級數，好高質

唯一挑剔係個波細左d

吸手波，我夠洗

𥄫到連鏡頭都淨係望過一次

KELLY 我愛你

平到

把聲咁沙既

前一晚同我口爆完

btw 呢架嘢幾好玩

Kelly

Kelly把聲好嗲

岩岩潛水衣拉一半個幕

對波谷到盡一盡好正

佢真係所有野都係perfect match

之前佢開台,真係諗住佢打緊機我係後面推佢車

好想做佢細佬

嘩

波圖

快快快！

平！

嘩 呢件衫

對波大到

下星期到泳淘

佢對吸手波真係不得了

下星期泳淘

嘩 下個禮拜又要打著飛機睇電視

痴撚線 咁嘅身材+把嬌聲+性格
正係夫復何求！

btw泳淘BB

條女正撚到

留名

等緊除衫

著衫會緊張 暈左都要扑醒你

溫泉🤤🤤🤤

浸溫泉

吸手波

泳淘

想J死人咩

淘姐

騾仔😮😮😮

龜頭

戴左帽好q

又唔䑛下個龜頭

雙馬尾

摸到龜頭硬

摸到硬哂

好想比佢瘋狂摸龜頭

KFC巴可否些牙今集

依下夾波好正

下集Julia 陳婉衡

對波仔水汪汪咁 好拎正

朱智賢好丁好多

不了

幾時出朱朱

Julia

我要朱朱

鄺潔盈好細粒

同上面2個差幾皮

細細粒好得意

Judy好正

下集終於除衫啦

好婑

條仔

肯定有扑過野

推

啱啱浸溫泉都冇人推

條仔對波仲大過條女

條女咁撚淫既

條仔都好狗公

呢種無帶既泳衣好撚正

包咁實

係條仔太誇

我估佢呢個泉應該唔著得泳衣
正常要全裸浸，依家最多比佢包毛巾

好想扑

有幾淫呀

鴨味濃

我第一次睇果時
心諗條仔咁柒又唔識日文又唔搞笑淨係識撩女
佢究竟有乜用 ?
睇完今集先知原來係賣波

白白滑滑

條女個樣一笑乸埋果陣好似麥美恩

麥美恩唔靚, 太男人婆

根本拍緊寫真

一定有做愛

麥美恩加fyy

條女成日話”我要，我要”咁款真係好正

帶番個bra應該有c

judy

kelly 好似最正
細細粒個條女都正
不過成日有條仔係度篤眼篤鼻

一睇就知NG好多次

好想同 Judy 三日兩夜去旅行

好想同佢全裸浸

lm

條仔有冇扯

Cut走條仔啦

lm睇朱朱

潔楹bb

好易J錯